聖誕節 中大有邊度係開㗎？

ELB，蒙民偉樓開唔開㗎？ 唔該

中大停車場

孔子像前面會開跳舞p

仲門